★北角行人天橋火警露宿者---11年前由內地來港 4名子女居住內地

在北角糖水街行人天橋露宿1年半，一場大火令她家當盡失，無處容身。一班主要操英語的志願團體ImpactHK義工，雖然與一口濃重福清話的麗姐語言不通，仍努力透過身體語言，少量廣東話及普通話，了解麗姐的苦況及提供協助。

麗姐11年前由內地來港投靠家住北角的女兒，惟女兒有家庭無能為力，提及家人時她一度落淚稱：「好頭痛、好痛苦。」

麗姐的故事，由11年前說起，她育有5名子女，其中4名子女居住內地，2009年麗姐隻身來港，本打算投靠家住北角的女兒，惟女兒有家庭，無力照顧，麗姐無奈淪落街頭，約1年半前開始在北角糖水街行人天橋露宿。

北角fucking幫

咁撚好彩

無燒埋佢

唔番支那養老, 留係香港訓街開心D??

說好的支那天堂—--大灣區呢？

個女識玩，咁就有人幫養老母

仲有支那4件，引埋落黎

央行：中國家庭平均淨資產289萬

返福建啦 nmsl

支那人番支那啦屌

露宿行乞收入仲高 又唔使交租

乞食唔係職業，唔計收入，可以名正言順咬埋老綜

深藍啦
北角打人佢一定睇到
係正佢屋企下面

好重支那味

來港11 年都未學好香港話，仲有無誠意移民香港？

38 歲點解可以咁既樣

大陸嚟香港就係呢堆乞衣

仲有幫助紂為虐既垃圾社工

成個朗拿甸奴咁嘅樣

燒撚完，下個月人地上公屋啦